[偷拍]突發,賓妹流出

[依家無圖]是咁的,事源尋日個fd求救,
話發現屋企隻臭賓偷佢錢, 依家想買cam偷拍佢報復, 依家求各位高手推有咩機種好用,鴨記定淘寶好d?
事成就分享返賓賓嘅流出肉片share下
btw如果偷拍佢係主人房偷錢,可唔可以當証據

留名等seed

我怕伯母既肉片流出先

我某個律師朋友教既炒賓妹方法

用隱形螢光墨水浸下啲銀紙，例如5張100咁，當然銀紙影晒相, 然後放入銀包入面, 放喺成日俾人偷錢既地方, 到佢貪心拎走士誕一張100蚊放落銀包就可以報警拉人加炒人，螢光墨水佢冇可能解釋到

呢招好賤的, 我朋友用呢個方法炒咗幾個賓妹

連登真係好多人鍾意賓賓, 影到咪share上黎囉, 使唔使咁快就十幾個負皮

好橋, 不過炒d賓賓前係咪可以食埋